以港府智商

再加埋處理陳彥琳事件既手法
疑點之多

好多人（都唔知咩人）覺得呢件事未有證據

但好多人都唔記得咗佢係泳隊跳海自殺
一個無公信力既政府
面對人民質疑 有咩問題？
無證據就唔可以質疑個啲所謂既家人同社工？

2021年都黎
相信政府

1

2